開機無畫面 求救

今朝開機無耐佢自己boot機重開
跟住無理佢一開game就藍mon
重開之後就輕埋機定左格

跟住就開機已經無畫面
開機機箱會著幾秒紅燈
火牛風扇display card都有郁
但見滑鼠同鍵盤都無燈著
連lan線個頭都無燈

係咪可以砍掉重練

利申 除左display card同ssd新買 其他都13年買落

應該燒左底板/cpu

咁睇黎搵定list都得

你部機好勁啦
用到5年

代部機多謝你
希望下轉用到幾年先打柴